卓韻之：懇求前輩們阻止警隊屠殺，拯救香港年輕人

人名係卓韻芝

自

又求

港女卓韻之都connect

佢一早已經出聲
太古地鐵站個晚仲見到佢

根本係得啲廢老冇讀過書冇良知嘅人唔明白大學背後嘅核心價值同真諦

所以香港大學水平咪不斷下降囉

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

之前師妹跪校門佢都有出聲